約翰遜做咩發d咁嘅聲明？

果然係deep state

又一個反侵了
侵粉會唔會覺得成個世界都針對佢地?

作為首相咁講，做多咗

轉頭又叫5眼冇條件冇篩選收香港人

小黃人教總統做野

已犯國安法

問下英國撐香港嗰班人撐唔撐Trump?

香港又唔撚見你發聲明dllm

同香港比，美國係佢大佬